邊個而家做選舉工程 邊個就係鬼！

死鳩達你做過乜撚野
而家未成功爭取就衝出黎收割？你個仆街政治投機者
你唔係好撚多野撈既咩？
同你老婆去旅行用哂課金錢呀？

一票不投熱狗